政府 $4000 用咩戶口過數

滙豐：我們已於2019-07-04將HKD4,000.00從BANK OF CHINA (HONG KONG) LIMITED (戶口號碼：)存入您的。查詢請致電22333000。